保險AA入一入黎

想自殺， 又想留錢比屋企人，話嗮都咁多年親人兼朋友。
去過匯豐網上報價 300一個月，10年定期，500萬保費。
可唔可以重複買 ？目標月供4000 ，最多保幾錢 ？
20歲 無食煙習慣 ，無長期疾病，月入15000 ，目標23歲 拜拜。

樓下麻煩搵人留個段防止自殺電話

你條命都五值錢 乖乖地打成世工同屋企人玩啦

要1年後先生效

買完一年之後先可以自殺claim
你捱到呢一年咁我諗你都解決咗個問題

只係唔想繼續落去，如果可以有錢收，何樂而不為。
實在唔係，就借錢洗，洗噻自殺 。死亡賠償就夠還啦。

人壽保險自殺都有錢賠，你慢慢返工啦，傻豬 。

唔怕，都係賺錢，不過賠命啫

其實你就咁買哂全部公司既人壽保險就得啦 好多都唔駛搵經紀

係 ？

諗清楚受益人寫邊個

ok

買幾份 分5 /15/30年期 擾亂視線
最後第3年bye bye。

買咗一年自殺保險 AA 要嘔返佣金仲要扣佣，無人會幫你出單！

你萬五蚊人工
俾到䀆買30倍年薪
點買500萬?

唔得，投保果陣要報你本身有幾多份人壽同幾多人壽額，見你超過需要既人壽額佢有權唔俾你投保，如果你呃佢既話保險公司唔會賠

原來係咁 ，謝謝解答

點解自殺？
做我男朋友咪仲好
日日互含幾sweet

發錢寒

做ptbf
大把錢揾
揾到咪好過死

死係接近0成本，一個高地方，直接就ok

ptbf都零成本
反正買完保險都要等
做住ptbf先
一年之後多個choice

Ching 想幫襯 ？ TG：ptbfnola

冇錢接唔接

我做1

高唔高大先